趴地！士巴乸！

毆人點毆架？毆人咁毆架嘛！

都成廿年喇...
睇完都一樣覺得好撚痛